賣腎買iPhone！17歲支那蝗直呼划算…9年後慘況曝光

中國一名17歲少年，在2011年時為了一支iPhone 4S，竟然決定到黑市「賣腎」賺錢，最後如願買到了手機，當時還自認「挺划算的」，沒想到術後感染不敢告訴父母，拖到另一顆腎臟功能也損害，成為傷殘人士，必須終生靠洗腎活著。如今9年過去了，現在26歲的當事人只能臥病在床，原本190公分高、外型俊朗，現在瘦到只剩45公斤左右，骨瘦如柴。
根據《新浪新聞》報導，在2011年時，iPhone手機在年輕人心中屬於「身份象徵」，當時安徽有一名17歲高中生，因為家庭條件不允許，他為了得到夢寐以求的蘋果手機，決定找黑市仲介賣掉自己的一個腎，甚至還放話：「一個腎臟對我來說足夠了，為什麼需要另一個？為什麼不賣它？」隨後他被黑市仲介帶到了郴州，在那裡做了人體活體腎臟移植手術，獲得了人民幣2萬2千元（約新台幣9.2萬元）。

少年用這筆錢如願買了當時最新款的iPhone 4S及iPad，並自認「還挺划算的」。但術後不久，少年的身體就出現異狀，因為地下醫院開刀的環境衛生太差，傷口因此感染，他強忍著不適，直到實在忍不下去了才告訴家人，但另一顆腎卻錯失了治療時機、功能嚴重損壞。事後少年的家人對黑市仲介跟地下醫院提告，雖然成功獲得賠償金，但少年再也無法挽回健康的身體，餘生都得靠洗腎活著。

如今9年過去，當年買下的iPhone 4S，現在早已不值錢，當事人也已經26歲了，卻失去了健康的身體，成為傷殘人士，原本他有190公分高、外型俊朗，現在身體每下愈況，必須臥病在床，一生都無法離開藥物，甚至瘦到皮包骨，只剩下90多斤（45公斤），形如骷髏。

圖？

正一蕃薯

米9高

一個腎臟對我來說足夠了，為什麼需要另一個？為什麼不賣它？

有d人想做一樣嘢 幾歪理都會當真理 說服自己 其實好多人都係咁

俊？邊撚到俊？

扺啦

理論上得一個腎的確係夠

佢慘在另外一個都衰埋

被 物質 lure

切粒腎開到術野咁大

腎懷左，咪去黑市買個囉，佢自己知架

買同賣個價錢差百倍

當初如果去美國賣

都三十萬啦

早買早享受，當年佢都靠部iPhone 周圍食村妹唔講？

17歲（賣腎）

其實點為之歪理 好似好難分咁 係咪違反道德常規就歪理？

還有黨呀

sell both your kidneys on the internet

有無近照
btw同情唔落

賣腎換電話

如果當初佢去到美國賣, 佢都唔洗賣LU

係

唔使去到既

如果佢知美國咁既價

就應唔會賣

不過 咁鎖國法

兩萬二真係遠細於器官活採捉人個成本

事後少年的家人對黑市仲介跟地下醫院提告，雖然成功獲得賠償金，

事後少年的家人對黑市仲介跟地下醫院提告，雖然成功獲得賠償金，

黑市都有得告?

17歲粒腎應該係發育完成無耐處於全盛時期，賣得嗰兩皮野

17歲都咁on9 器官都敢賣真係想像唔到佢個腦係諗乜

咁都死唔去咪算好彩。當時佢做手術應該麻醉咗，個黑市醫生攞哂兩個腎，掟埋佢條屍都仲得

一個正常人，返下工兩年換次機完全冇壓力啦，3C佬年年換下下都賣賢廿個賢都唔得掂啦。
用賢換機得兩個原因：
一係你癈
剩返就係on9

相都冇張

黑市算係咁

香港夠有新聞話mk為幾千蚊去走粉啦

賣返個iphone換返個好腎啦傻仔

可憐

支那狗份糧得千幾蚊個月點換iPhone

黎啲生番支那狗識閪咩

豈有此理，有華為有小米唔用，去用美帝嘢

攞返部iphone 同ipad 去換囉

買左最版iphone X Pro未

支那開始打擊蘋果，叫支那用華偽

弱智係難分既，好似你咁

2011年應該得步步高個d

maximally invasive

有冇女可以收我100蚊比我屌一獲

我寧願賣腎屌啲牙陳

可以提名佢攞達爾文獎

吖又係喎

作為支那，佢真係抵ga ma

香港一個制已經夠晒 個須兩個制

有幫佢聯返埋個傷口，算係咁

成段新聞最值得成為新聞嘅一句

個醫生算有醫德

愈問愈傷心？

有啲唔同
雖然大家都係搏彩數
但走粉無俾人拉可以繼續走
賣腎就算無感染都無得繼續賣
（道德就兩個都無㗎啦）

睇字都疼

Btw, 身高190系咩概念

26砕（洗腎）

認真答你 主流學說會認為 違反理性/邏輯嘅想法就係歪理 道德常規只係其中一套推論出嚟嘅想法

另外建議如果對依啲問題有疑惑 不妨睇下書 了解下咩係道德 咩係對錯 而唔係上連登問人

有一個腎係可以生存 無話健康

fake news？

雖然成功獲得賠償金
有得賠

如果用筆錢嚟買bitcoin ，喺10萬港元以上出貨（2017年底至2018年頭1個月內），應該有1球揸手嘅…

有眼光投資就唔會用條命較飛啦

黑市無攞多幾樣嘢走，算係咁

宜家工都番唔到 冇iphone Lu~
買華為啦

搵到黑市告，但又唔滅咗個黑市去
私相授受，繼續賺錢

睇下邊度啦

春袋理論上一粒都夠

有呢啲政府真係仆街
俾個未成年嘅賣器官

所以點解中共乜都管,因為有d子民真係智障

原本外型俊郎 你又知原本靚仔？

如今9年過去，當年買下的iPhone 4S，現在早已不值錢，當事人也已經26歲了，卻失去了健康的身體，成為傷殘人士，原本他有190公分高、外型俊朗，現在身體每下愈況，必須臥病在床，一生都無法離開藥物，甚至瘦到皮包骨，只剩下90多斤（45公斤），形如骷髏

咁就一世

個腎可能依家係習敗敗身上

黑市器官管極都有，因為班黨員、有錢人有需求

係足夠你生存
唔係足夠你維持返quality of life

理論上一隻手夠生存
你會唔會斬左隻手

將半邊身賣晒佢

因為佢，班美國佬永遠多咗一個幽默方式去形容嘅嘢賣得貴

如果真係有神佢設計人真係諗到好周全，兩個腎就係驚你壞左一個有個後備點知中國人咁on9賣左佢

今日iPhone 4S分分鐘通街有得執

俊睇下有幾俊

好諷刺 宜家嘅4S送俾你都嫌棄

自作孽不可活

190CM浪費天比佢既DNA

遲啲ban iphone，佢賣返出去可以買返個腎

190cm

2011年

d咩I phone 4s 求其華強北都可以砌返部

賣一隻眼換返個腎囉一隻眼就夠用啦

無知最可怕

換部iphone 落個腎度

而家仲有冇

理論上得一隻眼係都係叫視力正常

over topic 講句
台灣啲報導用字咁多年都係咁怪

「原本190公分高、外型俊朗，現在瘦到只剩45公斤左右，骨瘦如柴」
前後兩個數字無因果關係

執番條命啦至少

笑死

埋得幾靚，算係咁

放棄自己士啤腎

長期洗腎 貴撚過部Iphone

得返一個嘅話，排電解質同控制血壓嘅功能差好遠播中醫仲覺得腎=JJ

大陸唔係好有錢既咩？買部電話都要賣腎？香港再窮都無可能有人咁憨鳩去賣腎，求其搵份M記都過萬一個月啦

輪流用/後備

賣左一個 重要成日食元素表

能力值點哂去身高度,智力唔夠

賣屎忽好過

留意返窮個班
ip11 pro max 佢地分分鐘儲完出13 pro max

14億人口得金字塔頂班人有錢咋

切埋另一個咪唔使洗囉
仲可以換多部iphone

iKidney

明眼人一睇就知佢用部4s 溝死女
結果用壞埋另一個腎

係支那已經係實信商人
無拎哂你2個腎
有信用 最後真係畀錢你

劏豬

成個account都係貼content farm既標題

超恐怖

都係iPhone既錯

係咁大架，正常
Rutherford morrison scar

即係手術技術不足而己

記得當時有集星期日檔案定新聞透視講支那啲山寨機
有啲整到成個煙盒咁幾得意

因為知佢會返黎買兩個腎

地下醫院都會賠償？

直情仁醫喇

有錢收咪好
諗起韓國有套戲 賣腎
但手術之後收唔到錢

有冇檢查過 其他器官齊器齊

教育出了問題

理論上切咗條j都唔會死

揸住1球，日日洗腎都冇所謂

你個腦都有2邊
手腳都各有2隻
買埋ipad imac 啦

咁如果正正常常個第二腎都未咁快需要既，不過佢幫襯支那醫院污染自己個腎先搞到咁

下世重刷 記得用下個腦

個陣無咗個腎 仲屌到？唔多信

呢D人直頭當自己既身體係超市一樣乜都可以待價以沽, 呢D就係同共匪黨既無神論乜都有個價可以出賣唔駛理乜倫理道德一撚樣
呢D垃圾抵佢俾人當做器官移植買賣既豬喇真係唔死都無撚用

去街市買就夠錢嘅

淨係拎兩粒腎就算 除咗個腦之外D肺呀肝呀心呀都賣得錢㗎喎

開大d，方便塞翻抽膠落去

原本他有190公分高、外型俊朗
圖呢？

就快出新iphone，今次賣乜好？

支那都有好人

豬肉佬扮黑市醫生係咁上下

還挺划算的

抵撚死

幾千蚊一個月笑幾萬蚊月薪嘅香港人窮

用番部iphone 11換番個腎

等佢返去介紹朋友嚟割

為左部4s賣腎都夠on9
仲要2萬2就賣

支那日常

想睇有幾俊朗

順手拎左半個肝，同埋半條腸
2両胰臟
開咁大差唔多

就係單腎屌得多
另一邊都壞埋

屌，以為有幾俊朗
農民工咁嘅樣

中共引以為傲嘅教育制度教到d靚仔嘅價值觀咁有問題

大陸農村仔黎講算靚仔
有好多甩頭甩骨咁

陰公
做鴨好過啦
又有女屌

為左買邪惡既美國產物不惜賣腎，黨唔懲罰你真係執到

分分鐘背後係中共操控

17歲那日不要臉 捐肝要收錢
淘寶也有賣活肝 收到一成算抵屌
記得左邊 右邊 都已見過面
後來 病菌感染太突然

而家出到iphone 11 pro max
佢要賣乜？

條友正on9仔來

真on9

正常唔係得一粒袋

算幾靚仔啦，唔似農村樣

我都覺 幾均真

得番個腎生存緊都仲算係生存
所以唔怕！

iPhones se 大小係iPhone 4s 定iphone 5s
4s 幾靚但太細啦

得一隻眼都睇倒野添
做咩唔賣多隻眼球

Chinaman

咁醒就唔駛賣腎啦

有多粒會唔會係避免另一粒壞

賣完腎執左筆，感染後又屈左醫院一筆，人生贏家

你智障我唔會周圍同人講㗎

為左部電話做乜尻

咁個地下醫院賠完後, 仲繼續運作緊?

係喎吊 蛋蛋先兩粒

悲情國家

人有大腦小腦左腦右腦
點解唔賣腦

賣腎課金撐蘋果 唔係你呀死垃圾黎屎英

早知今日何必當初一早賣曬兩粒咪無事囉

推

咪臭係，後生仔正正常常單腎怕咩呀！有部iPhone 喺手，幾手村妹上房打手機game

這就是支那垃撚柒垃價值觀和低智反智教育！

食女食到淨返個個腎都虧埋

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

你睇陳生一樣生到個女咪知夠唔夠

On9無藥醫 個教訓真係貴

全套賣可能有加成
心肝腎胰肺，套餐價，包保無排斥

貴到一世